呢度有冇人考過TestDaF

Digitale TestDaF-Prüfung 好難呀，有冇人指點迷津下